{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 라임하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置しており、干潟体験や海流体験ができ、周辺にはビョルジュム村干潟体験場があり、おいしい貝も釣れます。 全客室はメゾネットタイプで構成されており、休養のための家族旅行に適しています。 ただし、休息のため、22:00以降はバーベキュー利用が不可能であり、客室写真の食品や小物は実際には提供されません。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー炭とグリルを利用するには追加料金を支払う必要があります。 幼児は8歳以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 駐車場は無料で利用でき、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が客室に設置されているので安全を図ります。 また、干潟体験を楽しむことができ、草取とかごは無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような体験ができますか？",
            "answer": "周辺には干潟体験や海流体験ができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "近くにはビョルジュム村干潟体験場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食べることができるおいしいものはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺ではおいしい貝が釣れます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "全客室はメゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような制約がありますか？",
            "answer": "22:00以降はバーベキュー利用ができません。また、客室写真の食品や小物は提供されません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー炭とグリルの利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児は利用できますか？",
            "answer": "幼児の利用は8歳以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "安全は確保されていますか？",
            "answer": "はい、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が客室に設置されており、安全を図っております。"
        },
        {
            "question": "どんなレンタルが可能ですか？",
            "answer": "干潟体験を楽しむために、草取りとかごが無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 440
    }
}